好想帶頭盔返工

網上見到好多相D人帶頭盔返工，突然發夢見到某一日好多人都帶晒頭盔帶口罩搭地鐵返工，唔知會唔會真係見到呢個夢境呢？各位連登大佬，有冇得諗？

星期四，香港人都未買得切。約定大家星期五全民合作運動

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰

全民頭盔月

〖潮流時裝〗屬於自己既頭盔Ready揮手區

更正版文宣
盡貼大家共識 呢張最主要係想叫到多啲人參加

支持!勇武手足要帶齊裝備，做纠察保護大隊，防止有人搞事。不入村，不衝擊，不破壞，不嗌交。有人挑機行開D。幾多入去，幾多出嚟。兄弟同心，港共必敗。

[抗議警黑合作] 全民港鐵戴頭盔 全民出街戴頭盔 日常

舊post 全民頭盔月